Aptio Setup Utility 無限輪迴

舊notebook: Asus VivoBook R451L
成年冇開過黎用，一開就入左個好似bios的頁面。每次Exit都去返同一版，開唔到機。Google完試過改boot&security設定都冇反應。

有冇大佬知發生咩事

附圖

F9 再F10 試咗先

都係去返同一頁面

仲有冇其他方法可以試試？

你個hdd壞左呀

有冇其他可能性？
本身都諗住買隻SSD換，但開唔著又怕哂錢

係bios睇下認唔認到隻hdd，如果無嘅九成死HD’s

Thanks!!!!
SSD有冇咩推介，上網睇呢隻咁平好似幾抵屌

呢樣無研究開